警犬重演盧溝橋事變

"唔見左個同事"所以要向前推進
.......